    Acesta este folder-ul "activities". Nu, nu activitatile pe care le organizam :)))
    O activitate este o pagina a unei aplicatii. Aici vor aparea fisiere care vor reprezenta paginile
aplicatiei. Acestea se vor numi in felul urmator: "numePagina.js". La sfarsit le vom lega in App.js
printr-un navigator ca sa le putem accesa.
Spor! <3
